# Тестовое задание #
Необходимо разработать Java-приложение, которое с определенной периодичностью
мониторит заданную директорию на наличие файлов определенного XML-формата. При
обнаружении файла подходящего формата приложение сохраняет его содержимое в
аналогичную по структуре таблицу в PostgreSQL и перемещает файл в каталог
обработанных файлов.

# Формат входного XML-файла: #
<Entry>
<!--строка длиной до 1024 символов--> <content>Содержимое записи</content> <!--дата
создания записи--> <creationDate>2014-01-01 00:00:00</creationDate> </Entry> Таблица
должен содержать все поля XML-файла и идентификатор записи.

# Приложение должно: #
* конфигурироваться (директория мониторинга; директория обработанных файлов;
 директория файлов, обработка которых не удалась; период мониторинга)
* обратабывать ошибки (неверный формат файла, циклические симлинки,
 восстанавливаться после некорректного останова, выдавать понятные ошибки при
 недоступности базы и тд)
* быть производительным (файлов может быть миллионы, поэтому необходимо
 использовать пулы потоков и соединений)
 автоматически собираться, используя gradle. Результатом сборки должен быть готовый
 к использованию дистрибутив
* содержать файл readme с инструкцией по сборке и развертыванию приложения
* содержать скрипты для запуска на Win и *nix-платформах
* содержать sql-скрипт создания таблицы
* UML-диаграммы и юнит-тесты необязательны.
Языки, библиотеки, фреймворки: Java 8, PostgreSQL 9.4, Gradle, Log4j(Logback),
JUnit(TestNG), Hibernate(JDBC). В скобках указаны альтернативные технлогии, которыми
можно пользоваться для выполнения задания.